2019年話咁快就過半年 係呢半年有咩改變？

無呀！依然係一個肥矮柒窮毒既on9

每年倒數都話環改變 最後都一樣廢

老左半年

我失去左我最愛既人

過左人生最忙嘅半年

用左3個月多少少時間，HK$45,000包括所有費用。
獨遊去左歐洲35個國家(因為我驚未來香港護照既全歐免簽不再，唔去冇機會)，識左好多唔同國家既人、由巴西到以色列，見識到唔同國家既文化，突破左好多唔同思想框框，科索沃完全係好靚好安全人全歐最善良，法國比利時呢d西歐國家亦唔係想像中咁。

一返到香港，見到個個香港人返工都黑起塊面，眉頭心鎖，個個都唔開心有心事咁，我覺得好感觸。

家附近既餐廳，見返同一班職員，黑住面咁做返一樣既野，我喊左出黎。覺得自己好幸運，有呢個機會睇下歐洲，睇多六分一個世界。

覺得其實每個人都可以見識更多，只係佢地怕未知，怕失去。但唔退一步呢，又邊有空間接受新既野，亦未必能夠跳出框框，睇得更清楚。